有冇巴絲有用過/用緊智能餵食器？

近排見到the club有隻叫Hoison既智能寵物餵食器 諗緊換唔換好
有冇巴絲用緊覺得點？

驚嚇親隻狗

推

我有用過
仆街 勁惹小強 之後無再用過

咩牌子

有用, 幾準時幾幫到手
我買淘寶大陸野

不過個設計問題, D細小強好易入左個糧機內, 所以宜家成家去旅行先會開住

邊隻牌子？我都用緊一個淘寶買